[你地點睇] 去ATM㩒多過一次洗唔洗再排多次隊？

成日係ATM都會見到有人㩒好多次 即係張卡出左黎又入多次 最耐等過五分鐘都未㩒完 小弟就覺得應該再排多次
利申 試過㩒一次錢排四次隊
應該排多次
排你老母咩
歡迎討論

我拎得太多會再排
但係想拎兩萬又揾唔到發卡行d atm
要分4次拎
揾到發卡行就兩次

呢位巴打又唔洗咁激動 上次拎二萬真係分開四次 覺得唔係幾好意思

Sorry 唔會再排多次,
某類ATM 機設定有問題,
例如：最高每日可取2萬, 但每次只可取6000, 之後唔會問你繼唔繼續, 而自動退卡

未遇過會問你繼唔繼續嘅機